［突發］偉偉同大陸雲含情脈脈咁對視 羨煞旁人

J死ME 偉偉個樣Q到呢
含羞答答咁 正一怕醜仔嚟㗎

甜到呢 打十次飛機都唔夠

好想同偉偉瘋狂對望呀

hello 美人 我好鐘意睇你啲po 幾時出啲偉偉po

完全污染左梁

馬雲仲未走路？

在不久的將來

潮偉做乜有少少似劉嘉玲

差d爆粗

咁都叫對視